香港係咪好快會成為第二個希臘？

經濟差民怨高就唸住派錢去收買人心，都應該係遲早既事

已經係

希臘勁呀, 醫生護士教師都出黎罷工

派錢有撚用
用d錢黎好好發展唔撚好, 醫療, 科研, 住屋
你老母臭閪垃圾政府

通脹上升，香港輸，中國贏

派完之後窮人繼續窮，有錢既人更有錢，仲搞到政府無錢起基建。除非D錢係富豪果度搶返黎，咁先係再分配